= История изменений версий
:webfonts: "PT+Mono%7CPT+Sans:ital,wght@0,400;0,700;1,400;1,700%7CPT+Serif:ital,wght@0,400;0,700;1,400;1,700"

== Версия 1.5.1

* Исправлено изменение текста, если он идентичен повторяющемуся якорю.

== Версия 1.5.0

* Добавлено изменение дублирующихся якорей.
* Добавлена опция обработки файлов на разных языках, *_-s_*/*_--separate_*.
* Добавлено центрирование окна меню на экране.
* Исправлена документация.
* Исправлен скрипт для генерации исполняемого файла.

== Версия 1.4.0

* Добавлено нахождение дублирующихся якорей как внутри одного файла, так и всего проекта.
* Добавлено исправление ссылок с отсутствующим слешем перед якорем.
* Версия с консолью и GUI соединены в одно приложение.

== Версия 1.3.0

* Добавлена обработка файлов формата AsciiDoc.
* Добавлена обработка ссылок при задании параметра *_imagesdir_*.

== Версия 1.2.1

* Улучшена обработка ссылок в проектах с компонентами.
* Добавлено исправление некоторых синтаксических ошибок в ссылках: пробелы, пропущенные слеши.
* Добавлено автоматическое определение директории с проектами.

== Версия 1.2.0

* Добавлена возможность выбора опций с помощью графического интерфейса.
* Добавлена проверка и исправление якорей во всех ссылках, не только внутренних.

== Версия 1.1.2

* Исправлена ошибка с некорректной загрузкой модуля loguru.
* Исправлена ошибка с выводом "SyntaxWarning".
* Добавлено ведение файла с записью изменений.
* Добавлена опция удаления файла с записью изменений, *_-n_*/*_--no-result_*.

== Версия 1.1.1

* Исправлен баг с некорректной обработкой ссылок на не-Markdown файлы.
* Добавлено описание работы со скриптом.

== Версия 1.1.0

* Добавлена проверка внутренних ссылок, начинающихся с *_#_*.

== Версия 1.0.1

* Расширение файла с изображением не привязано к набору заданных значений, в частности:
*_jpg_*, *_jpeg_*, *_png_*, *_svg_*.

== Версия 1.0.0

* Создание работоспособной версии скрипта.